屌你老母AE110垃圾到

屌打晒所有H車

同H車比贏硬喎
只有AE111可以贏AE110

你當ae86死架

妖 FF同FF比
垃圾FR死開